中國特色社會主義 英文叫chinese national socialism

簡稱chinazi

NaZi ZiNa